(突發有圖）發現全香港譚仔唯一一名男職員😱😱

not the first one

女人剷清

之前油麻地店都見過男暑期工

沙田？

員工福利？

冇正面圖，你話三哥（苗僑偉）係到做都得架啦

唔敢影

沙田廣場，ip都唔洗check

沙田三哥

Sorry 我仲食緊

佢幾好禮貌

大驚小怪，土瓜灣間分店都有喇。

土瓜灣都有

Old news

沙田？ old news啦wor

旺角都有

好多都有

呢間係譚仔咩

荃灣都有啦

首先 粉嶺有 秀x坪都有

呢個哥哥幾好禮品，仲見過佢幫d 外國人用英文落單

屌你老未影鳩我

屌你老母留名

如果你講三哥，又一城food court 果間長期有一個㗎啦
另外之前年初二定三，葵芳好爵譚仔都見過

未見過大蛇屙尿

沙田藍店隔離

岩岩出返黎？

沙廣 條友落單都幾快手下

銅鑼灣果間都有啦屌，有幾咁出奇

沙田希爾頓嗰間都有啦..

九龍灣得寶都有

有冇鄉音先

成日見架啦

荃灣都有
仲要好正

之前屯門都有啦

九龍灣三哥有兩個男侍應

黃埔三哥都有啦，無幾耐之前仲有2個後生仔做（不過做左好短時間）

佐敦嗰間仔多過姐姐添啦

馬鞍山都有

新招聘尼姑

三哥轉基

樓主好小出街

青衣都有

屯門個個做到店長喇好似